\beginsong{Lungo le vie del vento}[by={G. Carletti -- O. Veroli -- D. Taurian}]

\beginchorus
Lun\[D]go le \[A]vie del \[B-]vento
se\[D]gnate \[A]sulle \[B-]carte
sull'az\[E]zurro pianeta
che vita ci \[A]dà.
\endchorus

\beginverse
Forse si \[D]può,
rubare al cielo qualche nube \brk forse si \[E-]può,
rubare al sole un po' di luce \brk forse si \[D]può.
\chordsoff
Forse si può,
rubare il bianco della neve, \brk forse si può,
in una stanza vuota, pensare a questo, \brk forse si può.
\endverse
\beginverse*
Ed inven\[G]tare nuovi so\[A]gni,
che nes\[D]suno ha mai sognato,
\chordsoff
scrivere un \[G]libro di tre \[A]fogli,
senza u\[D]{na parola} amara,
ed una can\[G]zone senza \[A]fine,
per can\[D]tare tutti insieme,
\chordson
forse si \[G]può, \[A]forse si \[D]può. \[//]
\endverse

\chordsoff
\beginchorus
Lungo le vie del tempo
segnato dai ricordi
e da un attimo
che vita ci dà.
\endchorus

\beginverse
Forse si può,
essere leoni ma non re, \brk forse si può,
essere aquile e non regine, \brk forse si può.
Forse si può,
essere uomini e non numeri, \brk forse si può,
in una stanza vuota, pensare a questo, \brk forse si può.
Ed inventare nuovi sogni\dots
\endverse

\beginchorus
Lungo le vie del vento
segnate sulle carte
sull'azzurro pianeta
io mi sognerò.
Lungo le vie del tempo
segnato dai ricordi
e da grandi eroi
io mi sognerò.
\endchorus

\endsong
